7000蚊砌機pubg

上網見到呢個list 有無達人批評下邊到可以做加減

CPU
- Intel®️ Core™️ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$1415

主機板
- MSI B250M BAZOOKA M.ATX $650 SALES
$750

顯示卡
- GALAX GeForce®️ GTX 1060OC 6GB GDDR5 $1999 SALES
$2199

RAM
- Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16 $625 SALES
$780
- Corsair Value Select 8GB (1x8GB) DDR4 2400MHz CL16 $625 SALES
$780

火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

SSD
- Fujitsu F500S 3D 2.5" TLC 120GB SSD $385

機箱
- ANTEC P8 ATX $500

我有fd買左一模一樣 得機箱唔同

cpu 8400 1650$
老母 z370 最低都係860 $
g牌1060轉msi/asus
ram 上2666mhz
牛 比多少少antec neo , 貴價金牛都好,550w走唔甩
hdd 平價1tb裡面既吐屍爸有讀取變慢 wd藍綠標共通之類既問題 你自己諗轉咩牌,無咩建議
ssd 轉 uv400 mx300 都好過富士通

成條list伏撚到

家陣8000蚊 有無邊到值得用平d而唔會太大影響性能？

CPU
- Intel®️ Core™️ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1560

主機板
- MSI Z370-A PRO $860

顯示卡
- MSI GEFORCE®️ GTX 1060 GAMING VR X 6G GDDR5 $2230

RAM
- Corsair VENGEANCE®️ LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 2666MHz C16 Red LED (For AMD Ryzen) $1580

火牛
- Cooler Master V550 Fully Modular $699

HDD
- Seagate Barracuda®️ ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $312

SSD
- Kingston SSDNow UV400 120GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $440

機箱
- ANTEC P8 ATX $499

x1x 好過你部pc

4k

用手制會唔會好辛苦 玩splatoon 咁？

D fd 用pc玩 唔考慮xbox

上邊8000個list 有無砌機專家指點下

i3 8350k + 靚 CPU 散熱器 超一超

好過用 i5 8400 低頻 6核

利申 4930k + 1080, CPU 超咗上 4.1 GHz 多成 15fps

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Tray Packing HK$ 1560

ASRock Z370 Killer SLI Intel GbE Lan ATX M/B HK$ 1080

ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16 HK$ 1640

ASUS GEFORCE® STRIX GTX 1060 DC OC EDITION 6GB HK$ 2110

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 310

Crucial MX300 275GB HK$ 684

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 414

Sharkoon S25-W(Black) 黑色透明側板 ATX Case USB3.0 HK$ 370

TOTAL HK$8,168

Cpu換i7會唔會好浪費

好正路

有錢就一定8700 8700k，8400搭z370就真係有啲浪費，因為之後會有平板，8700k板建議用asrock extreme 4以上供電較好底板，但8700 8700k 搭1060又係另一個浪費

上i7 已經唔係加多少少

第1條唔知你up乜鳩，呢塊板係入門級最齊功能，再平果啲vrm冇heatsink，供電又雞，又用蟹lan
第2條唔值，asus strix 雙風扇呢張高頻卡短風扇靜，溫度同gaming x差好少
第3冇所謂，你邊個牌子奶過野就唔好買果隻
第4 550咪比450多100w，550將來升級空間大啲，可以推1070lv既顯示卡

我愛AMD

.火牛最好選550w好 d主要你電腦要推得高效
如果火牛w數唔夠有機會燒 你部野8000蚊都要靠哂隻火牛黎推佢 所以選貴少少無壞既

7500

入 8400 一定後悔

i3 8350k 上到 4.8 吊打 i5 8400

一係就比多少少買 i5 8600k

查實係就你要7000蚊 盡壓低
如果你老BUG無限咁,緊係加上去
而且普通1080P 1060夠玩好多野

同埋講埋,8代講緊等下年第一季先有非超頻底板,呢加D Z版 I A兩家都入左寒冬期等著清貨,黎緊年尾既I家U又黎新U多T另一回事啦
我預你睇得中7500 當你一定唔會玩超頻先推8400,好過你濕隻無得超既7代U,仲要少2C2T,仲有WD呢個疑問題查實佢個牌有分顏色,係買HDD呢方面比較撞手神

你要超同老BUG夠做 就考慮8600K+Z370AUF(ASUS) 國外評價係成本同玩起上黎都幾高分

依家冇可能再買4CORE既CPU, 你睇睇最新刺客信條, 用4C CPU 會長期100%, 一定會越黎越多GAME用佢呢隻D加密, 用4核你等喊啦

收集意見後心水 8500了 唔想再貴

CPU
- Intel®️ Core™️ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151

8600k 貴$900 太貴

主機板
- ASRock Z370 KILLER SLI ATX

By 某bro 話呢隻vmr 有heatsink 好過a pro

顯示卡
- ASUS Strix GeForce®️ GTX 1060 OC edition 6GB GDDR5

RAM
- ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16

3200hz 又唔會太貴

火牛
- Cooler Master V550 Fully Modular

俾多2百 d線可以執靚d 金牛慳電費

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

Pcle 快過sata3 wor

機箱
- Cooler Master MasterBox Lite 5 ATX

Pubg 最好32gb ram
反而cpu 同gpu 要求無咁大

32

64gb ram+ramdisk
上埋netvigator 光纖10G

Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1699 提交
Zotac 索泰 GeForce GTX1070 MINI 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10700G-10M) (Card Length 210mm)
數量:
1
價錢: HK$ 2990 提交
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
數量:
1
價錢: HK$ 310 提交
MSI 微星 Z370A-PRO Z370,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 860 提交
KLEVV FIT4 DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram KM4F8GX1N-2400-15-15-15-35-0 with Heat Sink
數量:
2
價錢: HK$ 650 提交
ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 414 提交
總數量: 8 總數: HK$ 7872

ssd自己加

求notebook推介

依家D GAME已經去到要32GB RAM

係咪呀大佬 見佢min spec 6GB recommend 8GB only

其實16都夠
但隻game仲喺beta
有好多時更新完
會食ram 左好多變到好lag
要等下次更新先正常番
如果唔想咁咪買多少少ram

反而cpu 同gpu 你唔太勁都玩得順

早一日去睇機

話8400 冇貨 版 a pro 冇貨

btw hsbc 做緊冬日賞, 簽8,000 有4%回贈

係正都簽咭 +2.5%charge

如果你申請新卡, 簽6,000 有多800蚊

你計一計

hsbc 果個你有自己上佢網登記

有simply cash 都係1.5%

大家會建議落黃金叫佢 砌 定上網訂加砌埋？

廠機 AS I TRUST

Centralfield 法奧 終端

誰是信心之選？

法記有問題直接搵悠二

法奧走埋線

如果落地鋪就格價先

地鋪會唔會平過法奧🤔

你住近ssp/mk 梗係落地鋪

遠嘅sure上網買

可以上網格價嘛

自己砌

爆炸就唔好啦

上網大把片睇 驚咩 係走線煩

CPU 緊要過 RAM

如果 Budget 有限，寧願用住 8GB Ram 先都要出8600k

因為過兩三年唔夠用 基本上好難搵到 CPU 升級，到時要板連 CPU 一齊換 仲肉痛，非 K系 CPU 二手又窄好難放/唔值錢

呢一刻上咗 8600k 8GB Ram

遲啲加到 16GB RAM/32 GB RAM
遲啲換個靚散熱超 8600k 上 4.7 GHz 又夠用多幾年

如果 8400 + 16GB RAM 基本上斷哂自己所有後路，兩三年後 CPU 樽頸就乜都做唔到

一係就用 AMD，講明兩三年後嘅 CPU 都可以用同一塊板

唔通真係加900蚊 上8600k

過來人同你講聲
冇錯

唔好比機會自己後悔

8600k 係呢代 Intel 性價比最高嘅 CPU 一定無買錯

8GB RAM + 獨立顯示卡大部份 Game 都唔會差好遠

用住先睇下有無需要先再加啦

老老豆豆 科技呢家野 過幾個月就有新野 點追

你出得7千筆直都唔係手頭鬆

樓主你都睇餸食飯啦 加少少好D 加少少好D 你條list最後輕鬆過萬啦

我就睇唔出點解買8400要後悔

I3 8350K先係CP值低個粒
得4核 超頻又睇體質 又要睇散熱 VRM散熱 加埋一堆野都係錢
超到4.8先好過8400 功率又超過8400 平均用多30W
而且好得個少少 8400頂唔住個陣 粒8350K咪一樣頂唔住

係就上8400 用個原裝散熱 執個最平既Z370 咩都唔洗煩 仲可以貼筆直

用佢4-5年都時講咩升級 成套換啦

仲未提就算超到4.8 多工個陣咪一樣要食8400既塵